有關樹仁輔心&心理學問題

小女子而家讀緊aviation hd yr2, 想讀返有關心理學嘅科，但係cgpa 低(大約3左右)，入唔到八大，所以想入樹仁，不過本身係讀aviation,所以都打算由yr1讀起。
有冇人讀緊樹仁輔心/心理學，難唔難入？考唔考 Ielts 其實係咪都冇乜所謂？cgpa咁低加上本身讀緊aviation 會唔會輸蝕好多？
或者有冇人讀緊其他非八大嘅心理學？
唔該哂

係咪space aviation? 入非八大其實可以唔洗考Ielts
Cgpa有3應該唔洗由year1讀起咁慘

係space吖，但係完全冇讀過有關心理學嘅科都可以yr2讀起嘅咩？

就算入到yr2, 咩都唔識咁讀起好似都有啲辛苦？
Btw能大有純心讀嘅咩